一間學校入面最無用既人係唔係校長？

屌你老母個個都恃住自己係皇帝係咁公器私用 搞內部鬥爭 又唔撚識管學校 淨係識早會講幾句聖經 祈個禱 頒獎出一出黎 陰下陰下將學校啲錢撥曬去教師會去旅行同整office 整埋啲咩柒校長專用 得閒又叫班窮撚學生繼續捐錢比學校 但電腦依舊廢 球場爛曬 但老師同校長繼續去旅行 垃閪圾

佢地要鬧人好辛苦㗎鬧唔走啲人點幫學校節省成本日日咁鬧人鬧到有癮疾依啲辛酸你地啲蟻民又點會理解呀

咪好似ngo 環保團體 d 高層咁
愈高層愈腐化

節省成本繼續整office同去旅行

仲要係啲垃圾校長係啲垃圾教會宗教團體揀出黎

你駁佢嘴佢炒你 排除異見 然後請親信

校長負責推政府落既洗腦教育 所以今年財政預算案點名加校長人工

屌佢老味啦 要佢真係有作用個陣叫佢寫封推薦信又係到話咩淨係每級幫幾個人寫 要最top 搞撚柒曬學生前途

細妹間學校個前校長仲係亞洲博覽館到搞校慶 燒左成幾百萬咁濟

成班中學生連校長有咩職責都唔知
柒下柒下書都讀唔好仲想搵人瀨
笑死

呢隻係非技術性管理層，又冇專業技術，但權力又大，最易腐朽，亂糟質人

食屎啦 屌你老母 書讀得好都無撚用啦 啲校長想要咩 要威嘛 個啲咩撚校隊樂器拎獎 校長可以影相先得以重用 仲要同老師關係好 你平平凡凡一個學生仔 佢會得閒理你？

一位教畜偷偷地留下負皮
利申已grad 三大
感覺上越黎越陰能人之士上到大學都會屌柒番以前班無撚用教畜

真係無撚用
個個上台話要振興間學校
點知咪又係咁撚廢

識呀 整啲門面野 公關野囉 間學校廢又同啲band1 搞exchange 又成日講咩啲勁既學校既老師同校長係校友 屌你啲教材一樣廢 有啲垃圾老師成日請早退湊仔又唔調識 搞到成班同一科仆曬街 勁老師又留唔住 又唔比有能力既學生讀8科 話咩安排混亂 獎學金又書卷㶪到爆 整埋啲咩柒交流團cap水撚咁貴又無閪用

食屎啦 教畜